唔止行動升級，五大訴求係咪都可以升級？

尋晚科大學生會事件之後，出面都好多巴打分析
林鄭而家打算用佢一貫嘅扮和談
實質就係拖字訣，去拖死成件事
咁我哋和理非 莫非就因為行動無法升級而要陷於被動？

其實唔係
試諗下，我哋香港人出名鐘意斤斤計較同講求效率
林鄭第一日出嚟面對五大訴求就可以解決件事
而家拖咗成個月，有人死，有更多人被捕，有人被撐警垃圾傷害
仲有遊行車錢時間唔係支出？登報眾籌筆數又點計？
我哋有必要同林鄭講
你再拖落去，唔會只有我哋單方面付出，你要付出更多！

七一將第五訴求升級做雙普選係一個好好嘅借鏡
首先宣佈咗將來升級內容
未來以十日為單位，每過一輪林鄭依然唔肯正面回應五大訴求的話
我哋就逐條逐條同佢升級！
順序同內容可以係
二、收回暴動定義
>林鄭及盧偉聰需要為當日胡亂使用暴動字眼引起市民不安向公眾道歉(由最簡單嘅開始先)
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
>向每一名被捕抗爭者頒發好市民獎，以表揚佢哋為香港社會作出嘅貢獻
及作為蒙受冤獄嘅補償
四、徹底追究警隊濫權情況
>同時追究所有煽動藍絲襲擊市民嘅page，拘捕周融等負責人
一、徹底撤回修例
>同時撤回國歌法﹑明日大嶼計畫

之後可以增加新訴求，響舊有訴求上再加碼
總之就係拖字訣我拖你老母！
你唔回應嘅後果，一定係由你而唔係市民去承擔！

想問7/7後
Set幾時做deadline?

要睇用幾耐先可以將呢個訊息廣傳至普遍市民認同

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
>特赦魚革義士好過啦 釋放梁天琦

可以加碼上再加碼
但魚蛋唔見得所有人都認同
需要多D時間去說服大眾觀點

自推
我無嘢講

撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

改為釋放雨革以黎嘅政治犯及取消其案底

無法否認有部份人士做出過襲警行為
所有人無罪釋放係無可能
但最少可以要求重審
以現時社會風氣 絕對有減刑希望

點解無可能？常人打交打到入廠都未必告上庭拉坐監。而家係襲警罪賦予差佬紙扎體質特權，就算魚蛋事件都冇話邊個被打到傷殘失去工作能力，由始自終都係可告可唔告。

咁而家事實上係已經告咗丫嘛
走返轉頭再撤告？聽落難D喎